點解大是大非好似唔見左關蛇？

🤨🤨🤨🤨🤨

😨🤨🤨

一早過左檔私營機構袋袋平安啦